見到另一半係連登flirt 人

雖然你實話係同人鳩up吹水 但知唔知我見到會有咩感受
平時又唔見你咁樣flirt 我

上黎 flirt 我
一人一次 公平啦掛

邊個咁垃圾! 踩佢場啦

仲有我陪你嘛 傻豬

對唔住呀bb

又諗返起以前啲事 想喊

我好想屌你呀

有諗過 但好似好柒

樓豬我識你

做我女友

講下 飛咗佢啦
咁都忍得 屎都食得啦！

睇返樓主啲 post 好似分手好啲喎

都唔係嘅 係我敏感又成日發癲先亂咁開post姐

唔係第一次發生既話

就好諗清楚繼唔繼續啦

雞

you?

開名啦

岩

分手啦 佢唔中意你

想知邊個post

我都想知

就係me